邊撚個話coke zero會愈飲愈肥？

屌你d content farm好撚鐘意譁眾取寵
講撚到飲完重肥過飲正常紅罐可樂
明明零卡零糖 佢就講到代糖會令人容易有空腹感
搞到變相食更加多野而會增重 所以就飲完會肥
乜撚野事？
宜家好多冇腦既人求其睇完 唔識思考就話 zero重肥過紅色可樂
屌你個腦生響屎忽到
外國健美好撚多人on diet緊都飲zero
但你話zero代糖好唔健康 都有討論價值 有道理 但你唔好話zero好撚肥得唔得

佢好似用一個好間接嘅演繹，話飲咗會越來越肚餓，跟住就食多咗野之類…

另外話胰島素會被beta gulcose攪亂，結果會吸收代糖（但呢個明顯未有確切醫學證明）

所以我當佢9up,繼續飲

會唔會係zero多鹽 過normal, 鹽多->易肥

我就係例子 半年前70kg 減肥期間 一日飲一兩罐zero
宜家65kg
我唔排除健康可能有影響 但肥？邊撚度肥！？

無

可能你有cancer

follow this logic, 一班人日日一coke, 另一班人日日一zero
一年後一定係飲zero既肥d, 多病d

無錯
納都可以話會影響減脂效果
但係非常非常非常少既影響
納吸收多數係影響健康問題
例如血管
同埋一枝500ml既zero
得60mg納
而一個成年人每日正常納吸收都要2000mg
所以zero係少納到無論
另外糖同埋澱粉先係最主要控制脂肪

所以你話愈飲愈易有cancer都有道理d呀
唔好話重肥過紅色可樂啦

應該好過紅色可樂嘅其實，不過好撚唔健康都係

上左癮？日日都飲 定太鍾意炸

白色vs zero vs light
邊樣健康D?

有乜可能zero肥過coke
你話健康我諗兩個都不相伯仲

我成日飲zero

但唔會食多咗嘢囉唔該

白色同zero一樣無糖
白色多左膳食纖維 唔知係咪真係有用

但個人覺得白色隻味似紅色啲
Zero隻味明顯唔同

白色個味係幾似紅色，不過有d人話唔夠氣

我寧願飲無糖綠茶

都係一個好選擇

但我之前睇醫生
個醫生話要飲就飲紅色原味
其他可樂仲唔健康喎

因為zero 致癌，會死
普通可樂係致肥only

有冇sources?

有用, 不過效用幾大就唔知
但一句講哂 人唔控制自己飲食習慣 同埋唔運動, 就算你日日淨係飲水都會肥

長知識了

Studies in laboratory rats during the early 1970s linked saccharin with the development of bladder cancer, especially in male rats.

好多年前既研究已經係. 不過冇好確實既直接證據
等於WiFi幅射都好勁, 但人類為左方便, 自然唔會比呢D 對技術不利既研究正式承認
你睇人類幾醜惡

啱，代糖太壞，純砂糖好嘢來飲多d

十卜

係咁上下，我冇source唔敢亂噏個癌字
不過見下面cite咗

各位飲得可樂就咪撚扮健康
一齊紅色原味

心態問題黎
多數肥閪先會飲zero
平時飲食唔檢點
汽水轉做zero 當贖撚左罪

飲番灌 定定驚先

其實係講
唔好以為zero唔肥就狂飲，同埋食其他肥野
習慣性飲開氣水既人，本身都係食野唔多檢點，果啲人飲zero/lite，以為好健康，其他方面就放縱，結果仲衰過飲紅樂

肥條閪 最鐘意飲zero

呢個case
到底係寫果個記者弱智d
定信果個弱智d

真係諗爆腦

飲得多水/汽水會水腫
重咗咪肥囉

N年前已經見過呢個講法
你講中曬我心聲
完全反撚智

屌曬班仆街低學歷記者老母（某部分）

小心副牙
利申之前減肥個陣都係日日一罐

仲有啲戇鳩話食埋啲代糖對身體唔好
老實講嗰句
一粒代糖已經係成百倍砂糖嘅甜味
人哋比撚到幾多你食啫

今日先飲完zero

怕肥就咪飲可樂 飲zero簡直侮辱

Zero好飲過普通可樂啦

首選白>黑>紅
飲過翻唔轉頭，會覺得紅甜到嘔

世上蠢人好多，冇責任教人

=微波爐丁完啲嘢食唔好即刻食 仲有微波喺度會整熟你個胃

我未聽過wo 樓主係唔係識埋啲三唔識七嘅人？

我都成日飲zero，不過有排feel到影響性能力，就停左了

紅樂飲得多會漿喉，白黑樂唔會，正好多

但係zero好撚難飲
狗也不屌

zero同plus都好撚難飲

on9，癌細胞先鍾意食糖

間唔中想飲汽水嗰陣飲zero幾爽 又0kcal

理得你肥唔肥
飲zero就係戇鳩

Zero冇咁好飲
利申一日一兩罐原味

Ching食開屎？

無記錯代糖係會令大腦認為身體吸收咗嘅糖份同實際吸收嘅糖份有差異，做成deficit 之後下次吸收糖份嘅時候會轉化多啲去做脂肪 所以長遠黎講都係會肥
利申幾年前睇paper 好似係咁講，有興自己上NCBI search
不過你飲得汽水都唔care 肥唔肥啦，講黎把撚咩

代糖會影響腸道細菌品種，更容易患糖尿及腸癌。

港版白色 似 zero 多過 紅色

利申 只飲紅色 其他明顯代糖味不了

同埋 屌你老味飲可樂仲要健康代糖真係痴撚線 好似素食撚做到食素食肉咁

代糖原理唔係話佢係多糖結構
定唔知係個shape係吸收唔到入體內但同時做到甜味，所以先用嚟做代糖咩？

待指正

鹽基本上無卡路里，一大包鹽啪曬先講緊幾百卡，所以可樂嘅鹽基本上等於無熱量，點會肥

飲可樂只飲紅色 其他都唔係可樂黎嘅
飲zero/light寧願飲水飲茶

你以上呢套正正係以前讀bio學術上/醫學上的正規理論，

但啲垃圾content farm就話有研究指如果長期飲，會distribute 左胰島素，令身體連代糖都吸收到喎，唔知佢嗰啲乜撚嘢研究，咩組織，咩methodology, 幾多sampling , 乜都無quote囉，真係要頒個諾貝爾獎比佢

呃啲唔係讀science 人咪得囉呢啲

正請皮扶正歪風

我有兩個醫生朋友係飲zero

素食唔一定係想健康
可能係道德原因

之前香港有隻綠色可樂

一樣享受，但可以零糖，何樂而不為呢？
個分別係，飲咗冇糖可樂，可以放心食個甜品，食完甜品可能超1倍標
飲紅可樂，再食甜品，就超2倍標
加數好易計

不過我更加想講
咁多年以來，代糖係比人妖魔化咗
我講緊致癌
原因係代糖其實真係好柒甜
意思就係所用既份量根本係極度輕微
日日飲十罐都有排都未超標
任何野你過度食用，我相信致癌率可能會高過食代糖

1. zero好撚難飲
2. zero好撚難飲
3. zero好撚難飲

無logic

微量代糖已經好甜唔代表微量代糖既危害係微量
Right?

好多年前曾經用老鼠實驗話阿斯巴甜（Zero主要用果隻代糖）會致癌，但老鼠還老鼠，之後越黎越多研究都證明唔到人類會同老鼠一樣因為咁而致癌，所以之後好多國家已經解禁左，可以在食物加阿斯巴甜，但解禁都已經係成廿年前既事了

另外代糖都有建議攝取量，但個份量講緊要每日飲十幾罐先會超標

lm

代糖本身好甜只係帶出代糖本身既份量係極度輕微
除非你係直接challenge FDA或EFSA定下既每日攝取量
討論一萬年都沒有結果

我認同像老鼠般，每日對8公升coke zero 飲足幾十日，飲足一年
係會大大提升致癌機會

同樣如果每日食一隻完整既成年豬，一年食足365隻，你一個人食哂
會唔會致癌

就係唔撚一樣享受 又要扮到好健康咁

真係有source
愛侵力點算好
要快啲增肥先得

如果肉咁違反道德 點解仲要模仿佢嘅口感味道去出一個產品

啫係 戀童/戀獸一樣唔符合道德倫理 所以就要模仿一個小朋友/動物去整一個吹氣公仔出嚟?

聽落更加唔撚合理喎

任你講啦

唔好以為做運動會減肥就狂做，同埋食其他肥野
習慣性做開運動既人，本身都係食野唔多檢點，果啲人做運動，以為好健康，其他方面就放縱，結果仲衰過唔做etc

邊個同你講鹽多=肥

曬太陽皮膚癌機會率大過食代糖生癌

我可以證明
我由90kg 減返去80Kg
仲減緊
我有飲Zero同Plus 但都冇肥返
同埋我唔食澱粉同糖
反而越嚟越輕

但對牙同食太多代糖係有問題嘅
但屌你老母咪撚再話會肥好冇

冇錯，一係就紅色，一係唔好飲飲水。

唔同顏色罐代表唔同嘅代糖
咪戇鳩啦有好多種架
同時你睇下人地個成份
根本一罐個就成份好小

電磁爐都見過有類似講法
話熄咗爐之後唔好即刻拎起個煲
否則啲殘留嘅電磁波會走出黎
要等一陣先好拎起個煲

同樣既論證方法
因為做運動 > 會肚餓 > 食多左野 > 會肥
所以做運動會肥

弱智到生鹽好過生你

我以前聽嘅係甜菊糖代，仲有咩代糖正常人唔會用咁撚樣嘅嘢。

幅射還幅射 致癌還致癌 兩回事黎

飲水100%致死

可樂之光

食燒味臘腸午餐肉易致癌啲
定係定代甜易致癌啲

鹽嘅熱量係0 你包咩鹽嚟？

咁係條友on 99唔撚計住卡路里

唔飲zero宜家可能60kg

違反既地方唔係味道，味道同形態本身係中立，問題係殺害既手法同飼養過程既殘忍。 所以要分清楚個問題係邊，唔係撈埋嚟講。

齋口唔齋心囉，過程係就冇殺生，但其實想食肉

識人一日兩罐 死左

飲可樂學人講健康

平時飲熱飲會加代糖

唔係話純粹搞亂吸收糖既機制，如果連正餐一齊食會吸收多左糖咩？

空腹飲我就諗唔到點解會肥

deep state
hidden agenda
overpopulation solution

你可能啱。代糖可以係天然。
不過人類用竹蔗造糖食咗幾千年，相對安全。

減緊肥
之前飲開原版紅罐，依家轉飲Zero或者Light
體重同體脂一樣穩定下降中（主要少食澱粉同減少糖食）

無糖可樂唔係可樂，係可悲

阿斯巴甜主要問題係即使佢本身冇糖佢都會trigger你出胰島素同埋放多最少成倍的胰島素
所以你冇控制熱量吸收的話會更肥
但如果你可以飲佢的同時控制熱量理論上冇大問題

會唔會越飲越肥就唔知啦
不過唔代表佢冇健康風險

有個朋友有排日日飲zero
飲到唔知點解冇咗月經
唔飲之後月經又正常返

你都幾撚搞笑
下面成段野你唔copy 出黎
Studies in laboratory rats during the early 1970s linked saccharin with the development of bladder cancer, especially in male rats. However, mechanistic studies (studies that examine how a substance works in the body) have shown that these results apply only to rats.
Human epidemiology studies (studies of patterns, causes, and control of diseases in groups of people) have shown no consistent evidence that saccharin is associated with bladder cancer incidence.

Because the bladder tumors seen in rats are due to a mechanism not relevant to humans and because there is no clear evidence that saccharin causes cancer in humans, saccharin was delisted in 2000 from the U.S. National Toxicology Program’s Report on Carcinogens, where it had been listed since 1981 as a substance reasonably anticipated to be a human carcinogen (a substance known to cause cancer). More information about the delisting of saccharin is available in the Report on Carcinogens, Fourteenth Edition.

大佬你選擇性 攞 仲要唔係篇文既重點 去support 你既論點

澱粉唔係一樣肥？

下面果段係deepstate 洗白文，唔quote
總之代糖致癌親好多人講，只係冇直接證據
同埋人類冇辦法控油自己放棄佢

一定？邊到黎既數據，其實我一直都存疑，但搵唔到實際論文係直接證實會肥咗，跪求論文參考

係點解白色會好味過zero 咁多

以前飲過幾次zero 真係接受唔到，無可樂的感覺
之後飲過白色就發覺原來可以咁近紅色真係可以取代

其實外國唔止有zero，仲有diet coke, no caffeine diet coke。

同瞓得少會肥一撚樣，因為會瞓多左

就算saccharin(糖精)係「有機會」致癌，Zero都無用糖精，咁Zero又點致癌？

你咁撚戇鳩既

係你on9 d, 你比 deep state fool 緊都唔知

好耐以前睇過同你講嘅一樣
但樓主講嘅咩吸收代糖真係第一次聽

但好難飲

好似聽過話個原理係身體知呢啲唔係真糖，令你想去攝取更多既糖分，最後肥左

咁姐係控制到唔食多左野就贏？

keto飲左會好辛苦
印象係身體以為有糖燒
但實際無，會好想食糖黎補充

姐係diet飲無野，但戒碳飲就唔得
利申：試過，之後一直無飲汽水，飲啤酒算天然D，好似係

想問埋聽過讀營養學個朋友話係老鼠仔身上發現對佢地會致癌，但係人類就仲未發現到
咁其實應該要避定係一日未驗到之前照飲都ok?

食素=食齋？

如果個個飲黑色，有無諗過糖商賣唔出糖

唔好咁痴線啦
鹽真係冇熱量

科學家都未研究到你問我我都唔知
個risk自己take囉
老實講如果係咁易致癌一早比人禁左啦
咁你唔飲唔得的
咪係佢安全劑量下飲囉
老實講呢個世界大把野都可能致癌啦
所以都係個研究難做的原因

但白色同紅色接近一樣味嘛
姐係你純粹想去飲高砂糖係數字上打個飛機享受下飲嘅係真糖唔係代糖？
同埋睇你點取捨姐，一陣有糖尿你享都無得享受。

多鹽只係會影響血液滲透壓，為左平衝會多左水黎平衡返，多左volume= weight

屌你老母你日日做gym話鳩知你日日食M記加大啦
乜撚野愈飲愈肥？根本就係班人懶唔做運動

有報告話食偏咸既野,人會不自覺地食多左食物,應該係因為香口惹味,所以係間接致肥

Sodium intake多係會有水腫 但絕對同fat gain tendency冇關係 只會令你physically睇落去漲啲 而且戒番sodium就可以退水瘦番 呢個就係減肥食療最常用嘅第一種手段 但其實同減脂肪一啲關係都冇

至於話coke zero高鹽 please use your head

好多都係基於商業利益，有時啲研究又係，其實係比咗錢架寫份益商家生意嘅，好多人諗都唔諗聽/睇完就信

個人唔太常飲可樂, 大約一個月先飲到2罐左右
如果要飲我都係會飲ZERO

原因好簡單, 就係唔太鐘意原味入面糖漿果種痴立立既感覺
同埋飲原味會覺得好漏, 太甜

我記得N年前岩岩出ZERO時覺得好難飲
但飲飲下反而覺得ZERO好飲D

多數食完個餐先飲ZERO, 點會仲有空腹感
都係果句, 所有野過量都一定唔健康, 一日一罐當過下口癮咪算
紅色就一定係毒藥黎, 多糖可以話係萬病之首

代糖咪又係糖 on9仔

其實果係d肥婆自己忍唔住頸 食返野
食唔食野係自己選擇 控制kcal係自己計劃

智障

鯨魚係咪魚呀

佢包鹽溝咗糖

比人感覺化學野既食品總會被妖魔化

例如健身奶粉 代糖 基因改造食物

其實大把食物仲唔健康，例如白飯咁

唔係糖點會甜呀

個人覺得light好飲過zero, zero陣甜味太假

宜家飲plus多，之前飲綠色life唔錯可惜香港冇出

代糖都一樣係糖
不過有分有熱量同無熱量

對唔熟悉嘅野就會先視為有害係人之常情 咁先彰顯到科學嘅重要性

Light 我其實未飲過
佢同白色可樂個味有冇得比

利申覺zero好難飲

好撚多傻鳩

真係零 弱智唔好咁大聲

認真：糖尿先好飲zero

曲直難分？

有咩咁痴線
點解一開頭可樂唔健康 係健康同味道間搵到平衝有咩問題

你呢d人講你又講 根本無經過大腦 即係傻鳩

我咪講緊0
屌 係佢話一大包鹽有幾百卡啊死弱智理解能力有問題
咩鹽會有幾百卡啊？屌你老母

2隻都唔好飲咪得 飲得就唔好驚肥

你睇content farm或者 daily mail，呼吸都會致肥

連登多弱智

Ok sor 屌錯人

好喇原諒你

仲有脂肪

白色啲膳食纖維係咪就係用嚟對應返飲Diet Coke 嘅所謂「空腹感」
飲慣咗白就冇再飲紅

做完運動以為多左qouta, 人會不自覺地食多左食物，所以運動間接致肥

有兩隻，一隻甜度係蔗糖幾百賠，所以落好少好少既代糖就夠
另一種係有同糖一樣既 functional group 去match 條脷對於甜味既sensor,但係身體消化、吸收唔到

但有無研究話代糖唔會有壞影響? 除左肥之外都可以有好多壞野

btw 樓上講瞓覺瞓得少會肥
其實應該倒轉講，瞓覺係速進身陳代謝，燃燒脂肪
所以健身或減肥，瞓覺係好重要
當然大把人講我瞓得少都唔肥，咁一個人唔食野唔訓覺都應該唔肥既
但如果想增肌變大隻仔
我會話睡眠係增肌效率既bottleneck
你唔夠瞓係無可能加操去加快效果
你既訓練量會受到睡眠時間所限制

啲死肥閪覺得紅罐好飲啲
唔想轉飲zero
咪不斷自己呃自己話zero肥啲乜乜柒柒囉

會唔會其實唔關zero事
認同你最後個句既

齋飲啤酒唔會肥,係一路飲唔自覺地食多左小食先有啤酒肥
坊間話飲啤酒會有啤酒肚又係錯既,因為酒精都可能為身體提供 energy source,但酒精唔會好似糖同油一樣以脂肪儲存係身體,如果一路食飯食餸又飲酒,身體就會用左酒精能量先,所以咪有啤酒肚

Zero係唔會肥 不過好難飲 都係原味好飲

個論點即係同人講做完運動會肚餓吸收得更多
結果做運動愈做愈肥 咪再做運動

咁zero唔健康啲定紅色可樂唔健康啲

老高試過煮zero
滾曬成罐zero都冇糖漿

體重唔係用黎反映身體肥瘦既唯一指標

好似 風遁 螺旋手裡劍咁
用完會比自己d風屬性查克拉整傷

我今日斷食
一粒米都無落肚
飲左兩支
平日無斷食冇飲

我飲咗五年Coke Plus每日五六罐
我可以話俾大家聽係一撚定唔會肥